有無人覺得三哥米線完全比唔上譚仔雲南米線？

三哥真係難食到飛起，食過五六檔都係咁
淨係個皮蛋都已經俾普通譚仔屌打咗

三哥質素參差，有時個麵淥到成pat嘢咁

一時又淥唔透，硬掘掘

Agger 成日想食幼麵都無得番粗麵

三哥打手嚟吖，來吧互相傷害

下 仲要話比唔比較？
呢個世界淨係得tam boy

難食仲要走去食五六檔

己經統一左啦

通常都係用呢兩間比較㗎啦

丸龜表示

三哥好食d喎

我啲fd子鐘意3gor

三哥真係唔好食
係大份啲囉
啲魚蛋完全唔彈牙

死還死，七孔流血還七孔流血

個味都係完全唔同

魚旦完全唔得啦

你食開屎？ 三哥好味勁多，譚仔啲米線淋到成pat野咁，三哥單係魚腐同蕃茄湯都屌打垃圾譚。

食三哥慘過食屎啦

三哥食開清湯同埋炸醬。佢啲炸醬剛剛好

譚仔反而重口味得滯

三哥真係差d，d湯好多渣，豬耳又淋，辣汁又嗆喉，墨魚丸又粉，d肉就時生時熟，又韌
雲南米線水準就維持得好好，份量足，d丸又唔會粉
利申:樓下有齊曬再間

有齊曬兩間

兩間都係垃圾，唔洗鬥